每次睇番呢段嘢都會好想喊

當年好好彩咁啱睇到呢場演唱會，之後仲買埋DVD，國教睇一次、雨傘又睇一次，反送中再睇一次，每次睇親都好感觸想喊出嚟

前排係咁loop呢兩隻歌 感受好深